狗狗呢一星期半夜唔訓,行尼行去

呢排我隻柴犬半夜5訓，行岀行入，不停抓門，又唔似病，食慾又冇問題，成日望住大門，都5知佢做乜

佢應該見到d你睇唔到既野

會唔會係聽到隔離屋有人開門
以為有人返屋企
因為我屋企個隻以前都係咁

明明我問房有位俾佢訓，佢係都要抓隔離間房，狗會5會有精神病之前我地成家落街佢都試過幾次抓到d牆爛晒

唔係呀，冇聲好靜架，係每晚點幾兩點就發神經

傻狗好得意